電腦翻牆要down咩

過幾日返中國
十萬火急

黨會懲罰你

留名 我都好需要 比屋企人用老人家名義強迫我返去 書又冇得溫 機都冇得打